《猿人爭霸戰3》舉辦試映 被捧成暑假檔最佳電影

福斯影業在 2011 年找來魯伯瓦耶特（Rupert Wyatt）執導全新重開機的《猩球崛起》（Rise of the Planet of the Apes），三年後由《科洛弗檔案》（Cloverfield）導演麥特李維斯（Matt Reeves）接手執導續集《猩球崛起：黎明的進擊》（Dawn of the Planet of the Apes）同樣都有不錯的迴響，而最終章《猩球崛起：終極決戰》（ War for the Planet of the Apes）將在今年夏天跟觀眾見面，日前開出了首波好評。

《猩球崛起：終極決戰》講述凱薩與他的猩猩夥伴們，將面臨到與人類軍隊所爆發的死亡衝突，而反派的人類首領就是無情的上校。凱薩與上校將會開啟一場戰鬥，這場戰鬥不僅會決定哪一個物種將會存活下來，更會決定這個星球的未來。影評人史考特曼茲（Scott Mantz）不僅表示這是今年夏天最棒的電影，更大讚這是最棒的三部曲電影之一。

爛番茄評分網站編輯格雷德雷克（Grae Drake）表示，假如你以為在《羅根》（Logan）之後就不會再受到感動的話，那就錯了！並且警告大家最好從現在開始多補充水分，因為到時候會非常需要！

The Wrap 編輯奈吉爾史密斯（Nigel M. Smith）則表示，這應該是他印象中最令人感到沮喪的暑期大片，自殺、折磨、非常無情！不過他也讚賞導演麥特李維斯，並認為接下來他將執導的《蝙蝠俠》（The Batman）個人電影值得期待。

綜藝報編輯克里斯多福塔普利（Kristopher Tapley）則透露了許多較詳細的資訊，像是他覺得此片最驚人的地方是電影中有許多特寫鏡頭，而觀眾會因此墜入演員的眼神，特別是此片以 Alexa 65 拍攝，這也是為什麼導演會這麼密集的使用特寫，在看完此片後觀眾會期待有更多這種拍攝模式的電影。另外他認為伍迪哈里遜（Woody Harrelson）、史蒂夫贊恩（Steve Zahn）的表現是難能可貴的國家寶藏，以動態捕捉飾演凱薩的安迪薩奇斯（Andy Serkis）更該獲得一座奧斯卡榮譽獎，而金獎作曲家麥可賈奇諾（Michael Giacchino）在此片的配樂也是他最棒的作品之一。此外，整部片的緊張情緒就像在走高空鋼索一般。

真係咁好睇🤔

等左好耐

其實算唔算黑暗風？

今年最期待呢套 第一第二都loop左五六次

猿人系列確係高汁

今集猿人係咪會統治世界？

呢個系列不嬲正

第一集屌果班

好鍾意第一集

集集都好好睇

呢版真係冇得輸
andy deserves an oscar nomination at least
呢個暑假最期待呢套同dunkirk

應該冇乜可能啦 咕嚕都冇

個人認為第一集係最好睇

呢套系列電影之後的拍攝計劃係點？有冇456？

dunkirk 真係唔知nolan 可以點扭橋

戲院睇到呢到成個人震晒，好震撼

依套野真心好睇

大叫No真係好震撼

而家拍既同舊版有無關係

又係時候重溫

有冇人覺得劇情有d拖，明明第一集已經可以統治地球